歌仔有得唱， 做完愛之後食咩好

魚生

因為愛後餘生

從前有三隻蝦，蝦蝦蝦

我啱啱睇咗啲乜嘢呀?